有線新聞：今日20/8本港新增約18宗確診個案！

笑左 選舉推遲一年呀

咁仲搞咩全民上繳DNA
整番立法會投票啦

琴日打風

因為深圳封撚左香港，封支那很重要

襯呢一年搞好跨境投票 對家全力文宣抹黑 大量銀彈文宣做一年之後先選

無事啦

仲有搞好埋關愛隊
數夠票就選得

屌

因為推遲先咁少炸

唔好再拖選舉

奠:我唔理 選舉照取消 dna照送中 你話唔爆我開埋機場開晒關睇你地有咩講

尋日8號波遲左開工姐

政府：照推全民檢疫、照推「港康碼」監視你地，吹咩

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

下個禮拜就會升返
佢點都過埋831先

多謝黨

冇錯，遲下要推健康碼又會急升返

笑左 假假地都過埋九月個選舉先呀

無事了！開放gym房！回歸辦公室！

冇事啦冇事啦
可以做dream啦

我唔理 總之就延遲選舉 推健康碼